朗尼暗指曼聯近年買人不力：算罷喇...

在前曼聯隊長朗尼看來，紅魔前幾年在收購方面不理想，這導致球員質量受到影響，難以傳承紅魔的標準和傳統。
朗尼在今年夏天離開效力了十三年的曼聯，重返愛華頓效力，離開之後，他敞開了心扉，稱最近這些年，曼聯的一些收購不怎麼樣，導致球隊的傳統難以傳承下去。
「在曼聯，有一些標準是你必須保持的，」朗尼說，「當我加盟曼聯時，這標準來自主教練費格遜爵士，然後通過像傑斯、加利尼維利和史高斯等人在更衣室傳承。」
「在過去幾年，我和卡域克有責任讓新來的球員保持這種標準，但過去幾年，靠某些新加盟球會的球員，這變得困難多了。曼聯的傳統必須得到傳承，如今這變得更加困難，但這再也不是我的事兒了，我很興奮重回愛華頓。」

對朗尼的這番表態，英國媒體認為，他主要指的是莫耶斯、雲高爾時代的一些收購，而摩連奴第一年引進的幾個人，給球隊帶來了提升作用，應該不是朗尼所指的「某些人」。至於摩帥今年買入的盧卡古、連迪路夫等人，還有待實戰的檢驗。

Yes買d一億垃圾
迫害我月巴

25

走遲兩年阻住重建，屌你老母